無策略盲目拯救，會導致更多人被拉！

剛剛 live 佐敦又見前往救援手足被打退！
建議暫停一下救援Poly行動，招現時無計畫，無策略盲目拯救，會導致更多人被拉！
出師沒捷身先死，大家冷靜D

要想一個較有共識辦法，才聯合行動。首要搵方法補給物質入poly

香港人才仔仔,
有無一個軍師指點一下

Poly 入面所有手足即刻拍短片，講定遺言，例如同父母道歉，同朋友道歉同道別咁。有咁慘得咁慘，喊得勁啲。
並堅決表明寧願餓死入面都唔會出來。叫人想像下成個poly 都係屍體嘅畫面，話係政府一手造成！

香港人受軟唔受硬，如果有大量呢啲遺言短片，我相信相幾會會感動到香港人，喚醒到更多人企出來比壓力政府

希望傳媒以人道理由暫停直播理大

旺角，佐敦，紅磡，黃埔，前線手足暫停一下，無策略盲目拯救，會導致更多人被拉！
大家冷靜D

有冇無人機送食物？

攻其他不斷做成損害
攻poly冇可能夠重兵打

有都比人屌冷氣

一命換一命 圍狗宿？

唔開得樣, 無樣又感動力大減

推